[求救]直男屎眼痕係咩事？

呢幾日都好痕
點算好？唔想生瘡

尿道有無跟住痕？

生蟲啫

生痔瘡

淨係肛門

你係咪有幻想過好似女人咁俾人屌
心理學家發現好多人都係咁

會唔會係你D屎眼毛呀

？